R.
Viens, Esprit de sainteté, viens, Esprit de lumière,
Viens, Esprit de feu, viens, nous embraser.

1.
Viens, Esprit du Père, sois la lumière,
Fais jaillir des cieux ta splendeur de gloire.

©Droits d'auteur